自由黨捐咗款俾林鄭

唔好問我消息來源

廿蚊張一早落左注啦